頭先用支付寶HK 喺7-11買野

個職員掃我個qr code
掃左成五秒先搞掂 好撚尷尬
利申Note8 個mon開到2/3光度了

很誠實，乖

個職員問題姐 支付寶好用過八達通好多

似啦 個職員好似唔係好識點掃

支那寶係狗先會用

香港人用apple pay

係咪佢唔識scan
呢d 野同scan product 一樣咁快
btw apple itunes card 增值都係用qr code

似係反光

增值有乜所謂
正如我好的樂意比銀行number大家得閒幫我入數

掃QR CODE根本係戇鳩，尋日去UA 睇戲拎飛，前面個女人拎部手機搞左成世都未得，根本就係要平放留一段距離，成班人將部機貼到塊玻璃度，咁梗係過唔到機

以前碌信用卡好地地我都唔知轉黎做嘜鳩

會員app

今日係百佳用支付寶HK 一秒都唔洗就搞掂